# ComfyPiligrim
## Приложение для планирования путешествий.
С помощью веб-сайта можно планировать свое путешествие, отмечая на карте места для посещений и добавлять их в свой маршрут. Так же доступны заметки для каждого пункта назначения и расчет необходимой суммы.

Данные о маршруте всегда будут доступны при использовании мобильного приложения, которое работает в онлайн и оффлайн режиме.

На примере мобильного приложения:
При первом входе в приложение необходимо авторизоваться (сразу выполнить вход или пройти регистрацию)

На главном экране будет располагаться карта мира, по которой можно перемещаться, используя функцию Drag&Drop, просмотреть/выбрать маршрут и узнать информацию об аккаунте можно с помощью выдвижного меню (открывается свайпом вправо).

Внизу на главном экране будет располагаться краткая информация по выбранному маршруту, для просмотра и редактирования информации о маршруте необходимо нажать на кнопку, располагающуюся в нижнем правом углу.

Для каждого маршрута можно отметить двойным нажатием точки назначения, после чего появится маркер (есть возможность переместить маркер, удерживая его). При выделении маркера появятся функции с просмотром и редактированием информации для данной точки на карте, а также появится возможность удалить маркер.

При переходе в информацию о маршруте будет предоставлены данные о маршруте и список отмеченных точек. Чтобы посмотреть информацию о другом маршруте достаточно из выдвижного меню выбрать нужный маршрут, чтобы вернуться к карте можно использовать клавишу «назад».

# Начальный макет проекта

![image](https://user-images.githubusercontent.com/33409590/109516975-5fe1eb80-7adb-11eb-8d96-b13acfffe0ed.png)
